# weather_bot

Проект по программированию: Telegram-bot Погодник

Выполнила: Силантьева Анна, Р3124

Мой телеграмм-бот показывает погоду в любом городе мира, а именно: температуру, влажность, давление, восход/закат солнца и продолжительность дня в этом городе. Я считаю, что это очень полезно, если нужно быстро узнать сводку погоды в городе и нет много времени, чтобы каждый пункт искать отдельно.

Программа написана на языке Python. Работает на базе Telegram.
